大家唔想勇武受傷，唔係勸退而係用最和理非方法罷工+集會。而唔係唔返就叫罷工

加入三罷tg channel
組織公會
醞釀過程已經比到壓力，成樣野唔去組織
會唔夠威力
鄭立有分析過罷工應該係點做

今次美國議員已經出左聲
求大家幫幫手

Twitter 今朝 英美戰線 (跪求大家幫推）